頂你個肺女人街

去女人街見到呢啲手信味濃嘅磁石 覺得幾搞笑就買咗個 諗住打開佢開開心心痴落個雪櫃 一打開 真係頂你個肺 紙嚟嘅...... 應該得我咁on9 先買唔知年中呃咗幾多洋鬼子

幾多錢

拎上手應該都幾明顯

笑死
流撚到

Dont be cheating

嘩咁撚衰
我係遊客買到呢啲真係會對個地方有好差印象衰過第三世界

女人街呢啲垃圾檔真係執撚晒算啦

黑色個塊卡紙嚟?

磁石嚟

買左幾錢?

$15